8月5日罷工邊區有集會？？幾點？？

好多宣傳話罷工 但係唔可以剩係留係屋企嫁嗎

想問下邊D 區有集會

時間？ 不反對通知書？？

感謝

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

罷工要做好準備!!!!

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

感謝 但集會係？

同問，集會確實位置係邊到？🙏

其實星期二星期三星期四會唔會繼續罷工

唔該晒巴打！

兄弟加油

check下客流量，塞爆車要好多人